林鄭月娥：我要親自前往北京開會 因此決定稍為押後宣讀市民期待的施政報告

國家主席習近平星期三上午會在深圳，出席深圳經濟特區建立40週年慶祝大會。行政長官林鄭月娥宣布，原定發表施政報告將會延期。 林鄭月娥在中午前見記者，指已經通知立法會主席梁君彥，原定星期三在立法會公布的《施政報告》要押後。她說，會爭取在下月底前，選在一次立法會會議上公布《施政報告》，但具體時間仍有不確定性，強調延遲宣讀《施政報告》，並不影響立法會會期開始，亦不涉及法律問題。

林鄭月娥解釋，押後宣讀的原因是經過嚴重的疫情，她梳理了一系列措施，要求中央考慮及支持，而剛剛收到中央通知，因為措施涉及範圍非常廣泛，並非單一部委可以決定，部份措施需要由特首親自在今個月下旬前往北京，與不同部委開協調會議，才可以爭取中央支持。林鄭月娥指，希望今年的《施政報告》能包含中央支持的政策，又指如市民對恢復經濟更有信心，是非常有裨益，決定稍為押後宣讀，是為了香港公共利益，亦是合適做法。

原文網址：

Hi君君

明白嘅 幫雜種含撚緊要過香港人

有咩好期待

我期待你去完之後番唔到黎多d

以後唔好返黎

點解要兜過中聯辯

屌你老味
唔撚識早啲prep?

係咪痴線
份野邊個讀都比人屌
爭住自己讀
M屬性？

我唔期待喎
你為香港做過最大嘅好事就係比人制裁囉香港人都無期待㗎啦

學晒大陸, 死都要加無謂形容詞, 以為咁就好有說服力

反對 > 堅決反對
施政報告> 期待的施政報告
執法 > 嚴正執法
保持穩定 > 保持高度穩定

司政報告可能有健康碼，跟住上面見你香港個數字彈返上去，立即緊急剎停，推到下個月尾公佈

上一份 講果D 有邊樣真係落實到

打開上年果本咪知有咩內容囉
有咩好期待

外送茶？

同習維尼炒飯

兩件小雜種都唔夠,要做多個小習種

冇期待過

佢都已經放棄嗰兩個仔同老公
佢個情人係習大大同鄧小強

係拎份施政報告比習種 comment 咋

狗衝上去

佢咁講即係份報告有中央話事嘅內容，份報告都開始一國一制了

丫以為佢咁撚醒俾第2個讀tim

市民期望???

又有新任務殘害香港人

香港正式加入國家內循環

廢到走投無路要開床單

係習大派份施政報告 叫你上北京拎

做唔撚到野咪雕下字花

趕住上去含撚，希望含返個特首位返嚟

同全世界講依加北京直接對香港施政

要上朝拎聖旨先

呢條柒碌仲以為香港有好多人鍾意佢

考慮中央支持？叫中央每人派10萬？唔係你押後黎托撚咩

希望林鄭坐個架機有空難或者失蹤, 失去聯絡, 俾人騎劫, 墜海

狗衝奴婢

垃圾
冇左你唔讀得報告咁
大公司都有deputy啦
咁你請病假係咪成個香港政府唔駛運作？

佢就算唔出施政報告都無所謂
無人有期待

prep左要北京果邊過左先

肯撚定有野要改

外賣雞

寧願佢唔出，實無好嘢

有，加強同大陸部門既緊密合作，呢個做到足哂

中央有野要加落去

無期待過，收檔la 賤婦

返黎唔該隔離14日

說好的10月14日施政報告，今日（12/10）話改就改，冇晒程序。唔好再講高度自治啦！

空難

比自家導彈射中

痴線 咪撚隔添呀 要全部中唔該晒

期待
????????

打份工可以咁撚寸

黃金右腳當年臨門一腳躂Q，
今日林奠屍政報告緊急剎車。
唔知今次會斷左腳定右腳。

兜咁撚大個圈想話你知佢有得去北京開會呀

其實無左佢仲好

洗唔洗奶到咁肉酸

十月底五中全會。開埋會先佈得應該有硬野。

唔好返黎啦

話比全世界人聽一國一制 連扮都廢撚是扮

去北京聽order, 廢柴！

其實好唔識做人，好似約好同事開會，突然間又話約咗個客唔去得開，個問題係你先約好開會，就唔應該約個客同一日啦，做人冇晒誠信

口德-100

口爆+100

班機會唔會飛過內蒙古上空？

支共科水每人派兩皮
民心即時上升啦

下下出口術，錢又唔出
洗9你支持咩

傀儡

信唔過身邊嘅人咪要赤膊上陣

有冇諗過係777硬闖？其實甴近平無叫過佢

一個地方嘅首長可以不顧地方人民利益
寧願推遲公佈改善經濟民生政策
都要返上去面見中央領導人
人地都未召見佢佢已經好似等唔切扑上去咁款
做奴才做到咁嘅樣都可以算係種成就嚟

我覺得直頭係大改
如果加，可以照講先，之後北京有咩嘢決定再補

去含大大刁啦

食君之祿，擔君之周

中學成日聽

健康碼
完

是撚旦喇 反正對條7閪都冇期待 唔好再搞亂香港都已經要感恩

份報告咪又係大灣區xN中央xN，無人期待

屌你老母
香港人出糧俾你定雜種？

由不分南亞裔新移民香港居民派3萬變左唔派錢

利申純猜測 未經證實同時無意散播虛假消息比香港低下階層知

港人治港?

會唔會番到黎唔係佢宣

或者番唔到黎

市民期待

仲有基本法22條

月蛾 國家需要係香港調d應急 第時俾返你

已經講到中共遠大於香港市民 噁心到

措施係得拎DNA同監控碼啫

DKLM，冇人期待，全港市民被期待

關我撚事

林鄭都幾大支野喎
用到”親自”上去

推到比習大大見到

學晒支畜親自

如果主流民意係要我落台....

有14億人支持佢留任Wo

有無用緊急法延期一年

成隻狗咁林奠，走又走唔到，扺你死

維尼南下籌旗, 你條柒婆做雞都要上繳交數

手殘負錯皮

最好上咗去唔好返黎

眼中無民，只有主人

讀份施政報告都要問個晒咁多位 department head
市委書記都不如 香港縣長

分分鐘係閪環班太上皇打咗份叫佢照讀

你訓左幾耐

一向係㗎啦

狗官邊有個人意志

份報告唔批，要重做，趕住上去交

上北京開會係借口，實際係等埋美國大選，睇邊個贏再打算，唔好當香港人傻啦！

臨時通知，即刻仆去
亳無組織可言

心繫老細

林兆波又有帽戴

等美國選完，中國寫，之後再由林鄭把口讀

上去擦鞋最緊要

由封關決定到派口罩到呢件事
樣樣嘢都特登做到好樣衰
就係要話畀班香港人知，香港冇自主權，中國擺明睇低香港，要行就行，要企就企

含完先讀個施政報告，個口充滿大大既恩寵，再講出嚟就係大大對港奴既恩寵

可能封關，封撚左香港出境GG

呢隻支那狗今次應該好大鑊
被召去支那

要上去幫維尼含撚

要過埋美國總統大選先宣

零分重作

ok呀
你上撚左去唔好返落黎
最好呢世都唔好發表施政報告

馬屁功
法羅功
厚顏功

支那奴才基本功嚟

成個局勢你班仆街大權在握
咁都安排唔好
多翻出錯
成日昨日的我打倒今日的我

已經冇點聽劉細良
但佢之前講得啱

成個中共港共
政出多門
行政混亂
各懷鬼胎

中聯辦
港澳辦
法改委
正法委
國務院

港共
政治任命林奠派
行政會議
AO 公墓園系統
傳統建制
西環契仔女
鄉黑

一個政客，主流民意要你落台而落台，係理所當然的事，根本唔洗講出口。

講得出口，就代表佢覺得咁做係擎天地，泣鬼神，非常不可思議的壯舉。

合情合理啦
佢係共慘黨選唔係香港人選加媽

自由行2.0 無喇無喇

雖然話飛機意外率極低，但意外後死亡率極高，所以呢d野真係講唔埋，要靠大家一齊集氣！

咁如果講完出口仲要唔肯做呢？

話曬都喺皇上任命嘅奴才
唔比习總睇過,佢邊敢出份報告

臭雞林鄭：哈哈 我又飛啦

唔係訓咗幾耐，你睇嘢唔睇細節，你有冇留意今次，佢原本星期三要讀，今日星期一先宣布延遲，即使香港已經好多嘢受中央影響，其實係透過中聯辦，而且係預先溝通過，今次唔似係well planned，亦唔似係經中聯辦，因此我得出一個大膽結論，習總仍然未得到中聯辦嘅絕對控制，信唔過中聯辦，似乎因為有一股頑固勢力想保障香港嘅利益，習總控制唔到佢哋，想索性搬走啲嘢去深圳，先有今次呢件事

當然全部只係我推測

希望柒婆你墜機死永遠冇得讀

我指股勢力係保障佢哋在香港嘅利益，唔好理解錯

市民期望佢下台

黃藍都唔like佢
仲係度瀨死唔走

傾下點樣盡快掠晒香港儲備？

預備mak大對脾啦DLLM

市民: 我地期望香港獨立, 你同習種死全家

定係好似大波華咁去醫院body check

施政報告洗鬼支那接納呀
特區一向同支那有矛盾架喇
格硬夾埋只會令港中社會矛盾加劇

同陳同佳一樣之嘛
我想返台灣自首 講左成年都未返

食飽好上路

明日大嶼 有機會押後

活摘器官

會唔會好似狼英咁俾人趕出去